大摩咁樣害死佳龍駒 佢仲有無面出嚟？

屌你老母大摩

威爾頓
步步友

下隻到明月千里

屌你老母

喊到依家都未收到聲

Yes

賽馬唔人道

大摩我屌你老母 我睇左一年馬 佳龍駒係依一年係我睇過最有鬥心既馬

駁唔到

真係好撚可惜。。。